PCCW 請出招 上網+ nowE

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用